0005 Drop to zero tmr

有一手

有十手表示
攬炒啦屌你

有重貨（退休用）

但唔介意跌至零
救手足嘅錢都搞，可惡

沽撚爆佢

崑崙銀行2.0